認真問 習大大簡稱係咪XDD

XDXDXDD

樓主係熱狗，拉

哈哈樓主好幽默 XDD

吸精瓶

又幾好笑

發現左
樓主句
XDXDXDD=上帝上帝习大大

8======XDD

N賓簡稱NB,牛B

你冇拉到 老友

XDD嬲示意圖

yes

張懸 老友

#15

你咪on9啦 樓主逆行緊

我啱啱先學(学)普通話(國(国)語(語(语)))

黃到

今次幾好笑XD

樓主係cb

LZ NB🤙🤙🤙

China Ben

Chau B
臭B

N(N)(n)B(Ben)(本)(放針佬)

你痴線？

nmsl

冰人幫我好感動

比件垃圾(trash)幫有咩感動

屌你 咪撚話樂B傻西

我講緊冰人(icedman)好咸動
你7到pk(pokguy(仆倒))

((((((((((((((凸^-^凸))))))))))))))

餵左佢食蟲未？

凸英文係咩

細b幫我好感動

屎。
完。

笑爆

紅豆永

8======D <- 🐻

洗雞皮

有兩個龜頭
X代表咩
毛？

叫你習大帝 好未?

XDDNMSL

上唔係S咩

Xdddddd

今晚陣:
saka nketiah Nelson
c8 燒 willock
坦狗 殺痢巴 電欺 叔
反雲

錯po

樓豬犯國安法

點解有兩個語

...我問完呢句又即刻明咗點解喎

唔緊要 我睇得明

你內地仔？

你鍾意啦！你想嘅叫加速師都得！

我唔明 解釋下 老死

睇多啲書 老友

我北大mphil 老闆

又釣到大陸狗

泰博？

唔自爆啦 不過我ok靚仔

以後連表情符號都禁埋

林風？

樓主今次竟然正皮多過負皮

屌你忍唔住笑咗 XDD

你算唔算自爆自己係熱狗老世

條撚樣專業正皮師

吸大大

勿相認 屌拉

唔係XJP X Japan咩？

我想正就正 負就負

你咪撚帶風向啦 一陣連燈仔原諒XDD

我地點搵食

通常叫佢習總（雜種）

你屌票

覺唔覺 鄭 松 泰 三隻字勁有霸氣

勿相認 屌

大家玩膠你拎真野講

主席xdd

廣東話喎 唔係soeng咩

到狗白能痴(mentally retarded)

ok

wtp

你正仆街(rewarded)

Cheap DieDie

搵國安拉你先

父哥好快抄post

屎大大